［求救］一張被點樣七個人冚？

得一張被同四塊毛巾
一張勉強訓到六個人既沙發
一張單人床一張雙人床
一個大肥仔覺熱係單人床間房開行左部冷氣
之後成屋凍哂
然後有一個肥仔一個肥妹，兩個好瘦既女仔
一個有少少肉既男仔同一個好strong既男神
再加一個病病地既瘦弱男仔
點樣先可以比佢地冚哂？

好strong既男神+兩個好瘦既女仔係房

其他人訓街

俾啲掙扎

層層疊

屌熄咗部冷氣去